［突發］有關明早港鐵不合作運動

推

好似逃生門 會比較好

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

Push

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

老老實實... 好鬼吓... 部份建議係講緊唔係delay operations, 而係製造意外...

如行車其間冇避震... 真係可以脫軌炒車... 唔好老點𡃁仔

講真聽日唔好搞
唔想周六少幾個人出

我睇到逃生門個下覺得好似有少少唔對路 睇到最尾係到諗會唔會搞到炒車...好危險咁
定係我諗多左

P牌仔出post 睇定d先

地鐵癩左屎, 明早大學至大埔墟列車服務暫停

pish

幫推支持

大學站有工程車出軌